啲asso仔唔知咩叫Honor

頭先係starbuck飲咖啡，聽到兩條asso仔傾咩係first honour, 有一個asso仔google完話係榮譽，另一條asso仔就問咁即係冇讀過大學嘅名人，但大學比個學位佢果啲？
屌心諗而家入asso係咪濫到連弱智都入到

心諗做乜9

Starbucks呀 大學生 我都唔知你個degree 點黎 弱智

走左一個肥屍 但多左你呢個on9

個完全封鎖幾好用 block晒啲on9

串錯字姐 嬲乜

柒左就認啦starbuck
咁人地唔識字有咩出奇

死一個肥屍仲有千千萬萬個肥屍。

Porn佢地就識

字都唔識串屌人asso